<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><news><article>
						<link>http://vnexpress.net/tin-tuc/xa-hoi/cau-chuyen-cuoc-song/nguoi-dan-ong-30-nam-va-ao-mua-tau-ngam-o-pho-co-2868998.html</link>
						<image>http://s.f13.img.vnecdn.net/2013/08/23/dan-ao-mua-1377220622_1377223048_130x100.jpg</image>
						<title>Người đàn ông 30 năm vá áo mưa 'tàu ngầm' ở phố cổ </title>
						<description>Hơn nửa đời, ông Nguyễn Văn Sĩ cặm cụi với công việc dán vết rách áo mưa ở phố cổ Hội An (Quảng Nam), nghề ngày nay chẳng còn nhiều khách nữa. Người đàn ông nhỏ thó tá túc ngay ở khu lều trên đường Bạch Đằng.</description>
					</article><article>
						<link>http://vnexpress.net/tin-tuc/xa-hoi/tay-cuoi-trau-cay-ruong-o-viet-nam-2869062.html</link>
						<image>http://s.f32.img.vnecdn.net/2013/08/22/top-1377187915_130x100.jpg</image>
						<title>Tây cưỡi trâu, cày ruộng ở Việt Nam</title>
						<description>Lắc lư trong những cỗ xe trâu trên đường làng giữa đồng lúa xanh ngắt, cưỡi lên lưng trâu hay đứng sau trâu để cày bừa là những trải nghiệm mà một công ty du lịch ở Hội An mới tung ra.</description>
					</article><article>
						<link>http://vnexpress.net/tin-tuc/xa-hoi/nhieu-mau-bun-mien-tay-chua-chat-tay-trang-2869087.html</link>
						<image>http://s.f31.img.vnecdn.net/2013/08/23/bun-mien-Tay-1377216786_130x100.jpg</image>
						<title>Nhiều mẫu bún miền Tây chứa chất tẩy trắng</title>
						<description>Kiểm tra đột xuất 4 cơ sở sản xuất bún ở An Giang, nhà chức trách phát hiện nhiều mẫu thực phẩm dương tính với chất tẩy trắng Tinopal.</description>
					</article><article>
						<link>http://vnexpress.net/tin-tuc/xa-hoi/phat-hien-chung-cum-gia-cam-moi-h7n7-2869046.html</link>
						<image>http://s.f16.img.vnecdn.net/2013/08/22/china-chicken-1377189511_130x100.jpg</image>
						<title>Phát hiện chủng cúm gia cầm mới H7N7</title>
						<description>Các nhà khoa học vừa phát hiện chủng virus cúm mới H7N7 tại một số chợ gia cầm Trung Quốc, gây ra nhiều lo ngại sau đợt bùng phát dịch cúm H7N9 gần đây.</description>
					</article><article>
						<link>http://vnexpress.net/tin-tuc/xa-hoi/giao-duc/nghiem-cam-truong-mam-non-day-chu-cho-tre-2869032.html</link>
						<image>http://s.f29.img.vnecdn.net/2013/08/23/mam-non-500-1_1377231235_130x100.jpg</image>
						<title>Nghiêm cấm trường mầm non dạy chữ cho trẻ </title>
						<description>Vụ trưởng Giáo dục mầm non khẳng định, các trường không được dạy chữ, dạy tập tô cho trẻ trước khi các cháu vào lớp 1.</description>
					</article><article>
						<link>http://vnexpress.net/tin-tuc/xa-hoi/bo-y-te-thanh-tra-toan-dien-cac-diem-tiem-chung-vacxin-2869166.html</link>
						<image>http://s.f32.img.vnecdn.net/2013/08/23/tiem3-JPG-1377225362_130x100.jpg</image>
						<title>Bộ Y tế thanh tra toàn diện các điểm tiêm chủng văcxin</title>
						<description>Đây là nội dung kế hoạch tăng cường công tác an toàn tiêm chủng Bộ Y tế vừa phê duyệt. Trong đó, các đơn vị từ ương đến địa phương đều phải thành lập các đoàn kiểm tra.</description>
					</article><article>
						<link>http://vnexpress.net/tin-tuc/xa-hoi/chay-lon-o-thuong-tin-2869077.html</link>
						<image>http://s.f30.img.vnecdn.net/2013/08/23/DSC6264-1377196199_130x100.jpg</image>
						<title>Cháy lớn ở Thường Tín</title>
						<description>Vào khoảng 20h ngày 22/8,  chợ Vồi, Thường Tín, phía nam Hà Nội, xảy ra cháy lớn làm náo loạn cả khu vực. Không ai bị thương nhưng hơn chục cửa hàng cháy rụi.</description>
					</article><article>
						<link>http://vnexpress.net/tin-tuc/xa-hoi/doanh-nhan-thai-binh-che-tao-tau-ngam-truong-sa-2868668.html</link>
						<image>http://s.f30.img.vnecdn.net/2013/08/22/tau6-JPG-1377145644_130x100.jpg</image>
						<title>Doanh nhân Thái Bình chế tạo tàu ngầm 'Trường Sa'</title>
						<description>Chiếc tàu ngầm mini đầu tiên đang được hoàn thiện để chạy thử trên biển vào tháng 11, phiên bản tiếp theo được thiết kế đủ lớn để mang vũ khí.</description>
					</article><article>
						<link>http://vnexpress.net/tin-tuc/xa-hoi/van-ban-gay-tranh-cai-cua-cuc-csgt-lo-nhieu-sai-trai-2868707.html</link>
						<image>http://s.f32.img.vnecdn.net/2013/08/22/settop-1377145670_130x100.jpg</image>
						<title>'Văn bản gây tranh cãi của Cục CSGT lộ nhiều sai trái'</title>
						<description>Theo Cục kiểm tra văn bản quy phạm pháp luật - Bộ Tư Pháp, văn bản của Cục CSGT đã thể hiện sự thiếu thận trọng khi kết nối các nhóm hành vi có bản chất khác nhau, bộc lộ nhiều nội dung sai trái, cần phải xử lý.</description>
					</article><article>
						<link>http://vnexpress.net/tin-tuc/xa-hoi/quy-bao-hiem-xa-hoi-sap-can-kiet-2868903.html</link>
						<image>http://s.f32.img.vnecdn.net/2011/03/31/tien-tro-cap-1349328138_130x100.jpg</image>
						<title>Quỹ bảo hiểm xã hội 'sắp cạn kiệt'</title>
						<description>Tuổi thọ của người dân Việt Nam đang tăng lên, tỷ lệ dân số làm việc trên số người hưởng lương hưu ngày càng nhỏ. Theo tính toán của Tổ chức Lao động Quốc tế, đến năm 2034 quỹ bảo hiểm xã hội của nước ta sẽ cạn kiệt.</description>
					</article><article>
						<link>http://vnexpress.net/tin-tuc/xa-hoi/ho-tu-than-o-quang-ninh-tiep-tuc-sut-lun-2869005.html</link>
						<image>http://s.f29.img.vnecdn.net/2013/08/22/ho250-1377169820_130x100.jpg</image>
						<title>‘Hố tử thần’ ở Quảng Ninh tiếp tục sụt lún</title>
						<description>Các hố tử thần xuất hiện hôm qua ở tổ 3 khu Thuỷ Sơn, TP Cẩm Phả, tỉnh Quảng Ninh đã được san lấp nhưng vẫn còn hiện tượng sụt lún gây nứt tường nhà dân.</description>
					</article><article>
						<link>http://vnexpress.net/tin-tuc/xa-hoi/ban-dao-thanh-da-sap-thanh-khu-do-thi-2868763.html</link>
						<image>http://s.f31.img.vnecdn.net/2013/08/22/ban-dao-thanh-da-1355198749-500x0-1377147275_130x100.jpg</image>
						<title>Bán đảo Thanh Đa sắp thành khu đô thị</title>
						<description>Với việc giao cho một tập đoàn làm chủ đầu tư dự án khu đô thị sinh thái Bình Quới - Thanh Đa (quận Bình Thạnh, TP HCM), người dân ở bán đảo bị vướng quy hoạch treo suốt 20 năm đang khấp khởi mừng vì sắp được "xóa treo".</description>
					</article><article>
						<link>http://vnexpress.net/tin-tuc/xa-hoi/cong-ty-pou-yuen-mat-3-thang-de-sua-nha-xuong-bi-chay-2868474.html</link>
						<image>http://s.f30.img.vnecdn.net/2013/08/22/congnham-1377143881_130x100.jpg</image>
						<title>Công ty Pou -Yuen mất 3 tháng để sửa nhà xưởng bị cháy</title>
						<description>Trong thời gian sửa chữa khu nhà xưởng bị cháy, hơn 12.000 công nhân được hứa sẽ lần lượt nhận việc làm.</description>
					</article><article>
						<link>http://vnexpress.net/tin-tuc/xa-hoi/cho-can-50-nguoi-o-xa-ngoai-thanh-ha-noi-2868682.html</link>
						<image>http://s.f32.img.vnecdn.net/2013/08/22/thitchoapjpeg1372150456500x0-1377139746_130x100.jpg</image>
						<title>Chó cắn 50 người ở xã ngoại thành Hà Nội </title>
						<description>Xã Bắc Sơn (huyện Sóc Sơn, Hà Nội) xuất hiện nhiều con chó không rõ nguồn gốc tấn công người. Đến nay đã có  50 người bị chó cắn gây nguy cơ bệnh dại.</description>
					</article><article>
						<link>http://vnexpress.net/tin-tuc/xa-hoi/bo-truong-y-te-benh-vien-tinh-phai-bang-benh-vien-trung-uong-2868511.html</link>
						<image>http://s.f31.img.vnecdn.net/2013/08/22/botruongyte-1377104448_130x100.jpg</image>
						<title>Bộ trưởng Y tế: 'Bệnh viện tỉnh phải bằng bệnh viện trung ương'</title>
						<description>Một trong những giải pháp ngành y tế đưa ra để giảm quá tải là tăng số giường bệnh ở tuyến trên. Tuy nhiên, Bộ trưởng Nguyễn Thị Kim Tiến thừa nhận, để giải quyết được vấn đề này thì mấu chốt là phát triển bệnh viện địa phương.</description>
					</article><article>
						<link>http://vnexpress.net/tin-tuc/xa-hoi/giao-duc/1-350-sinh-vien-ket-o-truong-dh-hung-vuong-2868587.html</link>
						<image>http://s.f30.img.vnecdn.net/2013/08/22/dhhungvuong-1377139435_130x100.jpg</image>
						<title>1.350 sinh viên 'kẹt' ở trường ĐH Hùng Vương</title>
						<description>Đã học xong chương trình và đến kỳ thi tốt nghiệp, song 1.350 sinh viên năm cuối trường ĐH Hùng Vương đợi mãi vẫn chưa được thi để ra trường vì thiếu… con dấu.</description>
					</article><article>
						<link>http://vnexpress.net/tin-tuc/xa-hoi/thuong-tuong-hoang-cam-tu-tran-o-tuoi-93-2868574.html</link>
						<image>http://s.f29.img.vnecdn.net/2013/08/22/hoangcam2501-1377135706_130x100.jpg</image>
						<title>Thượng tướng Hoàng Cầm từ trần ở tuổi 93</title>
						<description>Ông từ trần hồi 14h30 ngày 19/8 tại Bệnh viện Quân y 175. Lễ viếng từ 8h30 ngày 23/8 tại Nhà tang lễ Bộ Quốc phòng phía Nam (Phạm Ngũ Lão, phường 3, quận Gò Vấp, TP HCM).</description>
					</article><article>
						<link>http://vnexpress.net/tin-tuc/xa-hoi/cau-chuyen-cuoc-song/nu-thu-khoa-kep-duyen-dang-cua-hoc-vien-canh-sat-2868419.html</link>
						<image>http://s.f13.img.vnecdn.net/2013/08/21/thukhoatop-1377078397_130x100.jpg</image>
						<title>Nữ thủ khoa kép duyên dáng của Học viện cảnh sát</title>
						<description>Năm 2008, Đặng Thị Thủy (THPT chuyên Phan Bội Châu, Nghệ An) được 25 điểm, trở thành thủ khoa khối C Học viện Cảnh sát. 5 năm sau, cô gái sinh năm 1990 tốt nghiệp với số điểm cao nhất trường.</description>
					</article><article>
						<link>http://vnexpress.net/tin-tuc/xa-hoi/thuy-dien-sat-lo-chi-la-chuyen-hieu-nham-van-ban-2868703.html</link>
						<image>http://s.f30.img.vnecdn.net/tmp/2013/08/22/13-1377141589_130x100.jpg</image>
						<title>'Thủy điện sạt lở' chỉ là chuyện hiểu nhầm văn bản</title>
						<description>Sở Xây dựng Thanh Hóa cho rằng có thể khuyến cáo "chủ đầu tư nên có phương án chống xói lở về phía hạ lưu" đã bị hiểu nhầm thành tin Thủy điện Bá Thước 2 đang bị sạt lở.</description>
					</article><article>
						<link>http://vnexpress.net/tin-tuc/xa-hoi/mo-cua-xe-tai-dau-tren-via-he-tai-xe-gay-chet-nguoi-2868923.html</link>
						<image>http://s.f31.img.vnecdn.net/2013/08/22/tainan-1377161501_130x100.jpg</image>
						<title>Mở cửa xe tải đậu trên vỉa hè, tài xế gây chết người</title>
						<description>Chiều 22/8, tài xế xe tải đậu ở vỉa hè tỉnh lộ 10 (phường Bình Trị Đông, quận Bình Tân, TP HCM) mở cửa bất ngờ làm người phụ nữ chạy xe máy đâm vào, ngã xuống đường và bị ôtô khác cán tử vong.</description>
					</article></news>